\begin{frame}[c]{Atomic switches}
  \centering
  \only<1>{
   \includegraphics[width=\textwidth]{AtomicSwtichMechanics.jpg}\\
    \source{Appl. Phys. Lett. 91, 133513 (2007)}.
  }
  \only<2>{\addtocounter{framenumber}{1}
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{diffusive_mem.png}\\
    \includegraphics[width=0.9\textwidth]{diffusive_mem2.png}\\
    \source{Nature Materials (2016), \url{doi.org/10.1038/nmat4756}}
  }
  \only<3>{\addtocounter{framenumber}{1}
    \includegraphics[width=0.7\textwidth]{ASN.png}\\
    \source{Nanotechnology (2013), \url{doi.org/10.1088/0957-4484/24/38/384004}}\\
    \source{Jpn. J. Appl. Phys. 57 03ED02 (2018), \url{doi.org/10.7567/JJAP.57.03ED02}}
  }
  \note<1>{
  Un tipo interesante de memristor, por la simplicidad del mecanismo y de construcción
  con métodos estándar, son los conmutadores atómicos (atomic switches).

  Estos memristores se construyen haciendo un "sánguche" conductor-aislador-conductor (MIM).
  El conductor debe tener la propriedad de poder difundir a través del aislador.
  Por ejemplo platino en óxidos de titanio.
  
  El efecto de un campo eléctrico entre los conductores es la amplificación de
  un proceso de agregación por difusión que construye un filamento entre los conductores.
  
  Este filamento puede disolverse naturalmente (volatilidad) o por medio de un 
  campo eléctrico inverso.
  
  Mientras más caminos unan los dos conductores mas baja será la resistencia entre ellos.
  }
  \note<2>{
  Se muestra el comportamiento de algunos memristores del tipo atomic switch.
  
  En estas figuras se puede apreciar el efecto de la volatilidad del puente conductor.
  La volatilidad es una propiedad natural que se asemeja a la plasticidad temporal de sistemas neuronales.
  }
  
  \note<3>{
  Ejemplo de un chip con una red ASN (atomic switch network). 
  Sobre un circuito impreso con electrodos se deja crecer una red de cables de plata
  cubiertos con una aislación de sulfuro.
  La red construye miles de puentes MIM.
  }
\end{frame}